［NBA] 有冇人好想睇到勇士三連霸？

創造一個時代
希望KD快d champ一次
話晒等左咁多年

KD用最難路線拎冠軍，好欣賞佢

勇士皇朝

逃離comfort zone
用盡奶力奪冠
第一人

唔好盲反

3-1

三連？

上屆總冠軍係騎士播

黎緊三連霸

騎士今年二連霸啦

連登仔好撚戇鳩
邊隊勁反邊隊

盲？
係就繼續喺okc打落去
咁樣攞到嘅冠軍先有意思同含金量高
佢宜家就算俾佢十連霸又點 對佢個人成就，聲譽同排位都只係污點同幫助

同james係無分别得嚟而且仲衰
輸完俾人再加入，而且係73-9

james好才返去洗底
snake可以做喺只有幫okc攞champ

Kd今年拎到fmvp就洗到底

認真?

轉完去反cup自己嘅球隊做完25仔兼且可有可無嘅情況攞到一個咁stigma嘅fmvp真係洗底？

洗臭個底咋？

拎完三連霸再反okc拎多個就正式超越lebron

超越lebron係經驗同個人問題

組織同leadership方面就咁睇應該追唔到夠lebron

算啦，喺okc打多30年都冇啦

唔會有人超越到啦 lebron應該歷史第一

高比先係第一

無咁理想
一返就有

kobe同tmac差唔多啦 top20都未輪到
lbj而家應該同mj平排

認同，mj條垃圾剩係打過公牛，唔敢去其他隊證明自己

無

Kobe 正係5個總冠軍已經屌打lebron
仲要湖人d隊友一般 最多都係勁工兵
衰d講高比一人球隊咁制

Lebron就唔同 騎士有oneal果陣連決賽都入唔到
要靠wade同Irving 呢d超級明星再加黑哨先拎到總冠軍.......

個時嘅oneal
第一日睇波？

仲有jamison oneal 大z
幾個all star
高比最多得gasoft一個

你當artest,bynum,fisher係工兵？

唔通大明星咩 你都戇鳩鳩
一個熱火查馬斯都屌打呢班啦

ok u win

班人有冇入過all star ar
你睇熱火又ray allen 又剩
騎士又 deron william

假膠引戰都咁多真心

過氣all star啦 james14年黎都一人球隊 入到final仲明顯 可以話係1打9

Nash Kobe artest gasol Howard

Nash 老
Howard冇心打又傷
Gasoft 回塘
Artest工兵
高比好慘

話知KD十連霸 個名一樣咁臭

為勇士獻上一曲

誰也不可改變三連霸

好有味道😍😍

撚伯同學友是咪funson

分你個頭

咪玩啦
歌神只有譚詠麟

七三九勇士奪冠軍 騎可改變🎤

騎雖再好 沒法阻勇士🎤

😺😺👏

Yes